有冇人係葵興執到個銀包~

係我係我

有冇人今朝9點左右執到個銀包(啡啡黃黃 雜嘜牌)，係葵興邨至地鐵站一帶跌咗銀包

有千多蚊現金 身份証 八達通 銀行卡 等等

錢可以比晒你當酬勞 想要返啲証件/卡

有冇好心人執到

幫推

有冇問黨鐵有冇人汁到交咗番黎？

問咗黨鐵 佢地話冇人執到 其實係黨鐵跌既機會唔大。。。因為我係山崎想買早餐個時先發覺唔見

沿住過嚟條路 倒轉行一次囉 經過鋪頭就問下 你袋銀包袋得穩陣既話 最有可能跌既就係你拎出嚟用完 再放番入去果下最大機會跌姐 或者唔記得袋

倒轉行咗兩次了 我覺得機會好渺茫
因為個銀包有個人卡片。。執到應該都會打到比我 兩個鐘都冇聲氣 可能去咗垃圾桶

再推 唔好咁易放棄啊！

Push

pish

推

每隔幾日就見到有人跌銀包
係咪真係咁易跌呀

香港地咁多人 其實唔意外。。我都係生平第二次跌。。。第一次跌都係細細個嗰時了

幾個鐘前有人响葵芳跌咗個銀包

唔係葵芳。。。到而家都冇回音